[藍絲軍情］921有何君堯有動作

其實唔算咩秘密 藍絲page已經公開宣傳
班人借清潔為名 實質做咩無人知

[國際戰線] 香港人唔可以當其他國家係Condom!

引哂班廢老出黎

可以點清理法呢？

似去各地lennon wall

最驚重演721

係咪要行去堆填區

未唔理佢 第二日貼返囉 唔洗理佢

一定搞學生

同意

今次一定大仇得報

唔好睇少心地 唔排除清文宣 打學生 +斬阻礙既路人

會唔會係拆各區連儂牆
一係就721

有冇人幫手推下
P牌推唔郁

大家快d滲入騎劫

推
假設真係721咁款
千奇唔可以怯 有咩就還拖
怯就出事

還拖，唔好理咁多

學生哥唔會呢.....

900-1800, 會唔會太睇得起藍屍
平時有錢收都45分鐘一節, 呢度點計?

等睇佢出邊到。

佢call 9-6
咁我地咪8/9點集合各區再貼過

義工邊有人到呀

本身d牆都幾亂幾穢
多謝何君堯議員幫忙清理
星期日就可以貼一批全新版本ge文宣了

本身d牆都幾亂幾污穢
多謝何君堯議員幫忙清理
星期日就可以貼一批全新版本ge文宣了

最好唔洗等第2日，即晚起番

係，好多都已經唔updated
有D仲係8月遊行leaflet

何大隊長有興趣參加 請問當天日薪多少？

貼野容易清潔煩
何君堯加油, 我全力支持你

[突發 - 國際線] Humans of New York 黎香港!

求幫推啊! 俾全世界睇到前線的真實經歷啊

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
預備大型商場不合作運動：
齋睇唔買，儲多d錢；人多自然塞
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14 @Template End@

文宣新路線

印定一批新嘅21號晚一齊貼過

我覺得大家唔好同佢地正面衝突，因為呢樣係中共港共樂見嘅，be water就得啦

20號晚玻璃綿搽連儂紙！！！！
玻璃綿
玻璃綿
！！！！！！！！！！！！！！

好難，總有d街坊睇唔過眼同藍絲衝突，比人打傷然後班黑警仲要視若無睹，永遠都係心痛人多過心痛死物

915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣

搵人用太空卡混入wtsapp grp

何妖軍隊打人啦開始

今日愛丁堡廣場，中學生集會呀！

總動員一齊入whatsapp group

G持

明顯係清各區連儂牆啦⋯⋯
今朝都有個四眼阿叔單拖喺樂富清牆

今次係我地清理佢地,自己送上門
屌你老尾敢搞我地連儂場,斬開佢地十碌八碌
出黎呀臭閪

【一人一信行動】
【一分鐘】
【國際陣線】
【香港人都做到】

請用一分鐘簽份一人一信 form，

逼加拿大政黨系10月大選
承諾譴責香港政府同幫香港抗爭者！

到時又一地煙頭

幫手推
【幫手推唔該】嚟到第三個月，大家更加唔可以鬆懈！！

佢係唔係清理自己？？

到個日一定大搜捕

屌你老母呢條屎忽鬼，之前721後宿左入佢老母個閪到，大型示威又唔敢出黎講野，而家黑警濫權，林鄭違法包庇，走出黎做咩？

正宗屎忽鬼